你地唔係信林鄭態度真係會軟化下話？咁你地真係唔熟歷史

若果大家清楚中共既手段
當初六四都係話同班學生溝通啦
甚至台灣都曾經發生過一件好著名既事件 - 228事件
當時台灣有「暴動」（在我而言我認為只係抗爭）
警察打死人，拉左好多人
但台灣人都係選擇繼續抗爭
當時國民黨係台灣既話事人陳儀就假意答應部分要求
而另一邊廂就向蔣介石求援
要求派軍隊去台灣鎮壓
到最後殺左過萬人
我諗大家睇到呢度
都應該清楚港共政權下一步會點
可能係更大規模既搜捕
甚至係大規模既屠殺

大家要認清一個事實
到呢一刻我地已經無回頭路
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

林鄭本人只係puppet leader，中共叫佢做乜就做乜，唔洗在意

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

agger

唔信, 條八婆每次出來, 你都仲feel到佢好想報仇,

果副西口西面既嘴臉

難保有班人天真過天真嬌

幾個星期前開大會同市民傾
下個星期就出蒙面法

軟化，只係拖時間，為下一次更大既清算同打壓作準備。

中共真係最叻呢套

唔想手足再死......
你地黑警自己都有仔女老豆呀媽朋友
難道你地真係無良心...?
中共個真係唔得了 你地返轉頭啦
免得以後被清算 我地香港人都能夠接納你地！！
如果無 你地偏要殺死暴徒？好的
你地將來出世嘅b全家人會為你地得到報應
不得好死

推

大家要記住，我地輸全港人會被清算

唔止係清算，世世代代都會好似新疆咁

同埋大家唔好忘記，人權法未過！
就算過左都只係 start game ,而唔係end game
5大訴求，缺一不可

推！

777有誠信？

777以前做過既仆街野都多到數唔哂

Very agger!
成個樣就係想學當年六四咁，屠殺晒成班人，成個殺氣，笑撚住都睇得出

Yup

呢班撚樣本身就係冷血

真正嘅國際戰線係街頭抗爭

如果無街頭抗爭，Twitter手足係無可能有子彈，和理非又好勇武又好，出左嚟先係最緊要！

香港人 反抗！

短期啲睇雨傘咪就係對話後
出哂事
果陣就係林鄭。。。

佢表面軟化先更加要打醒精神
背後又唔知做緊D 咩仆街野

而家先係最危險嘅時候
因為差唔多到showhand嘅時候

推左先

無得刷鞋嘅嘢佢係唔會做

陳儀最後被槍斃

講得好岩，和解根本唔可能，只有全勝或者完敗

警世
佢地人權法案啫

幾時到林奠

推

又係呢張出現既時間

皇后像碼頭
囍帖街

因為怕你上得床就會掀被Cum，雙普選之後仲想獨立埋，咁點會俾機會呀，中國不嬲都係主張係將革命種子於萌芽狀態後整死佢

和乜撚風吖
已經死咗咁多人流咗咁多血
邊個想響受和風就躝去日本

push

年青人你同我記住，任何情況下都不要相信共產黨，係一生一世

岩啊 會軟化的只有可能係香港人

林鄭全家切腹自盡了，我才會相信

香港人太善良

倪匡先生都講左唔少次啦

信中共，便輸了。

歷史不斷重演
中國玩左5000年

唔洗講到歷史
單睇林鄭條八婆既往績
佢扮退時100% 係推多一步

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

林奠算有軟化咩？
佢為自保真喺咩都做得出

大家睇番天星碼頭事件就知道呢個人信唔過

Push

冇可能信

撚我唔到嘅

推啊

想以退為進
冇可能
繼續追擊佢

咪撚信條柒婆

唔好諗住信條柒頭婆！！！

1020尖沙咀

個仆街西樣唔係扮出黎

推 以史為鑒

打到香港人笑住望香港女人被強奸

香港人不能退

林鄭本身都係d扮同你傾然後就搞鳩你個d臭西啦

我屋企淺黃都唔L信

唔係以為口頭軟化, 放風支持和平遊行, 香港人就收貨下話?

永遠唔好相信敵人
相信敵人係世界上最愚蠢的事

等睇林鄭回馬槍

Agger
佢心諗：我仲有大把野同你地玩

pushhh

共產黨、鄭柒婆、恐怖分子殺人兇手黑警。
我信你老母啦屌你老母

傻9先會信

問題係佢而家唔撚掂 陣間習近平冇得番美國探自己個女點算

tui

雖然唔信佢係軟化 但亦都唔覺得會有香港大屠殺

根本就係 一停大家面對既係大搜捕同集中營

推翻佢

101

不能鬆懈

1020 1020

長期抗爭 香港人要齊上齊落呀 唔會咁易架

諗起228 嘅3月6 「高雄要塞司令部的談判」
呃人過黎談判

3月6日上午，苓雅區區長林界等人與高雄市長一起到壽山要塞司令部談判，要求彭孟緝約束軍人，勿再對百姓開槍。3月6日下午，彭孟緝派出要塞軍隊進攻高雄市政府等各地。

最後連上山談判嘅人都殺左一半

望下林鄭點處理喜帖街同皇后碼頭。

佢次次都報仇咁既樣出黎講野就知一定係伏
第一句就係多謝警察

一直覺得自己好打得好撚勁
仲要係第一個女特首
點知搞出賣港後最大pat屎出黎

今次一定覺得勁無面
全世界都知佢有幾冇用
咁撚細個香港都搞到滿城風雨，柒出國際
盡顯無能本色

你話佢會唔會真心軟化？
佢恨不得ko哂所有人啦

信林鄭 真係會死 係死呀

而家最驚佢唔殺

1020

我考第一,典解要軟,call緊老解,要血流成河,畀你哋班友知道邊個先係考第一

過左海就神仙

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

唔好咁天真啦

天星碼頭件事已經知唔可以信佢

過橋抽板

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

佢連facebook live都冇人睇
你肯定有人理777條7頭?

不嬲都五大訴求嫁啦

邊到有人信過佢
得啲condom信佢唔會出賣狗隊咋嘛
結果

Pushhhh

啱

我一直好堅持

玩撚左我地幾個月, 講幾句說話就話佢軟化吹和風?

話燃之佢講乜，總言之五大訴求，缺一不可。

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

軟咩化，一時話對話，唔夠一個星期打到仆街

Push her mother

慣性手法，之前對話無用而家又扮放軟，轉頭又立法玩鳩你

推, 1020 1330 尖嘴見

個柒婆依家人格分裂！
自己都唔知自己做緊乜！

Pushh

有一個呀蛇比左負皮

無錯

香港人反抗！

係呀！佢次次都扮軟化
之後就出陰招

推，重硬過我條J

aggar

扮野,咪撚信呀

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

唔會信

今日吹和風係唔想聽日咁多日出黎炸

Push lm

大家要清楚 係已經返唔到轉頭

其實淨睇翻林鄭佢嘅歷史
都知佢信唔過
eg 囍帖街 皇后碼頭 14雨革

其實林奠做咩其他野唔係好駛理
除非自殺或者畀共產黨對死左啦
五大訴求 我地係咩情況都缺一不可架啦